侵侵，見字盡快離開美國

再唔走會走唔到！